其實Apple係咪冇諗住縮返個鏡頭入去？

iPhone 6開始突出嚟 覺得好怪 但係嗰時覺得到7應該會縮返入去
點知到10都係咁叉突
啲人好似已經無咩所謂咁

Tim Cook 鍾意凸既野

教主係度都講下美感，人走咗連設計都一成不變，鏡頭一年突過一年，iphone x個鏡頭真係成個Ayers Rock 咁

好想知下一代仲有咩搞作

Agree

***、HTC、LG都識將個鏡頭做返平了
反而Apple就繼續on on99連續4年突個鏡頭出嚟

下代有望遠鏡功能

蘋果要做第一，唯有凸鏡換質素

我覺得凸出黎令到水平儀唔準仲大鑊

但事實係用家覺得加個套就冇所謂

部部相機個鏡頭都突架啦 連登仔有時都幾無謂喎 成日揾野講

點樣呀文盲？相機手機唔識分？

試下禁下左上角

出現了

其實你唔講我都唔覺

Mouse叉電擺係底部有咩問題
你會叉住用咩？係咪先

以前好多人話apple係完美主義乜乜乜 出嚟講兩句

你又係7既
都話以前完美主義

咁你係咪想部機整厚啲就返個鏡頭？

個機身整薄啲，個鏡頭組件靚啲但凸少少有咩問題？

以前邊個揸fit，而家邊個揸fit呀

係，我寧願佢厚
多出嚟嘅空位裝返 3.5 同埋裝大粒電